Peter Navarro: The CCP lied, Americans died.

Who is he?

彼得·納瓦羅（Peter Navarro，1949年7月15日－）是一名美國經濟學家，現任美國總統助理[1]、白宮貿易與製造業政策辦公室主任[2]以及《國防生產法》政策協調員[3]。

thx ching